[任務]全世界放負屌鬼到星期六晚止,星期日再起國際文宣

1 檢討有冇五毛扮部份陰謀論式侵粉帶風向

2 重新定下各國各黨盟友

3 brain storm如何 connect新參議員